香港係咪斷網

一早起身咩都收唔到 signal 連登開過曬都收唔到
Wifi data兩樣都試過

後尾打返開vpn先上得返
有無人都係咁？

無